仲有冇人玩CSO

無聊down返，一玩就見到啲人追住隻僵屍打

課金game

我有龍炮

係咪有得升+值

好懷念MG3年代

機槍年代

有得徵女友

淨係女友咁簡單？